雲加薯君如又贏，班盲反仲有咩好講？

如果佢輸番場 會番d真實感
同埋唔會比人話揀對手黎打 打埋d垃圾

臨走唔玩9 班阿迷點得 ,

俾D假希望

入到決賽再俾人大炒

雲

迷雲又大勝

下場應該輸，特西開咗post燈

總統都比佢贏到，仲有咩好講

冇野講
係時候續約了

揀啲廢對手黎打
刷數據

薯君加

薯君如呢d對手 佢一拳打巢我

打隊業餘都入得果5粒， 雲加肯收皮未？

我都得啦 得你先會咩傻鳩

你借牙蓋上位

唔好咁話我老死鈣清

梳囉

渣ga

jer住曬

獌狗圍爐